北角仲咩事咩人傷

如題

福建幫打完街坊同後生仔唔走 繼續挑釁現場人士

之後fa醫緊個個係佢福建廢老?

下次私了first aid 唔好理
等有First aid既狗救就得
狗救番同類應該有效d

原來係廢老,咁可以繼續上網

抵撚死啦仆街,廢又要學人收錢兇市民